係公司好撚感動

今日好撚掙扎究竟聽日罷唔罷工，最後今日中午決定同上一級個Manager講聽日唔番罷工。
點知佢出奇地叫我小心同take care
跟住又問下隔離Dept D 人聽日番唔番工，點知個個知我唔番又即刻決定一齊罷，仲有D manager拉埋成個Dept D人罷工，一傳十十傳百，勁多人去聽日
其實真係差一個人帶頭，香港加油！

「總要有人站出來。隨波逐流很容易，獨立特行雖然異相，但沒有這種不安，就不能得享自由。

記住Rosa Parks (上世紀五十年代拒絕在巴士上讓座白人的黑人女子)，

你訂下榜樣的一刻，既有規律的魔咒就遭打破，其他人會跟着走。」

--- On Tyranny: Twenty Lessons from the Twentieth Century by Timothy Snyder

香港就欠缺呢類人 個個都怕做「出頭鳥」

巴打你都好勇敢

成件事仲未完！一日未通過一日仲有希望！和理非呢個時候更加要作出行動反送中！

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，612嗰日越多人越好，和理非可以用一切合法手段助攻反送中，例如612嗰日去政總響應教會組織一大班人祈禱唱下聖詩，拉band去政總唱歌，去政總草地一家人一班朋友野餐食下嘢睇下維港風景，渣車安全起見渣慢啲，罷工罷課，周街燈柱貼宣傳反送中單張等等，一方面喚起社會更多人關注，一方面爭取國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法）去迫政府撤回逃犯條例。

我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

你都得